今晚跑馬 入黎研究下

R1 我睇好 阿凡達+勁好玩 至少前三

我覺得 衝亞 w

佢之前澳洲試閘三次一冠一亞
跑第一嗰次仲快過郭富城隻「舞士精神」

R2 生力軍+金錢炮 金錢炮shd be win